有錢人同窮R既分別？攬炒？發夢啦

何超蓮家中花園十足郊野公園 吳若希巨型客廳坐擁180度開揚山景

疫情期間，不少藝人都留在家中避炎，閒時會在社交平台分享近況，同時亦意外地令豪宅環境曝光。而他們的豪宅共通點通常必備極大後花園、露台，擁有開揚景觀等，不過這些都是圍繞室外環境。相反，可以在室內自製滑梯，甚至在豪宅內盡情打乒乓波，這些可算是豪宅中的豪宅。

連仔口中攬炒根本得啖笑

吳弱雞都叫明星?

大把錢，你理佢係咪明星

張台仲大我間屋...

乒乓波台大過連登仔間劏房